老闆有冇可能係whatsapp度知道我正在輸入文字俾佢 (好奇一問)

近排發現一個好巧合的現象。每次我開whatsapp，寫野俾老闆，我仲未send出,但十幾秒後，老闆就會顯示為在缐上。甚至有時只是開佐同佢ge對話窗，十幾秒後, 佢都會顯示為在缐上。其實佢有冇可能知道我開佐同佢ge對話窗，正輸入文字俾佢？whatsapp 有冇咁ge notification 功能?

另外亦想請教一下，iphone冇JB, 有冇免費 whatsapp notifier app?

大陸仔死撚開啦

佐乜撚嘢
1999

做乜鳩

係咪我有閱讀障礙